北區粉嶺牛求波場

屌，粉嶺咁大一定有波場未被閂嘅

有邊度可以偷雞去踢下波？一個人踢都好吖
雪地跪求Ching 介紹